poly投降撚真係累撚死人

屌你老母
要投降你就琴日好投降啦

咁撚多人黎救你就走去投降??
咁為左救你地比人拉撚晒個D點?

之前poly D人態度差
D人已經不計前嫌
和理非都出埋你
拉撚左幾多人呀?
走去投降??

我屌晒D投降撚老母
累撚死街外D手腳，又累撚死而家仲死守既手腳

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

屌得岩就要推

因為polyu班on9仔囉 害撚死出面d手足 連d家長都俾人拉吖 跟住仲on99咁去自首 成班mk垃圾

以後埋大叫咩都廢撚事理佢地
投降就得架啦

一陣又話分化架啦

一次過聚哂你班5毛再block

宜家畀成班建制狗嚟攞彩

屌你啦
你起完我底再講啦傻仔

一個二個仆住出黎
有光環做咩唔拎?

推

佐敦班手足就變成condom

得啦 屌夠就算
又話唔割場扙未完

真係無屌錯, 呢班真係仆街敗家仔黎
本來上星期打個朝早罷工節奏好好...

點解一黎就話五毛？有冇屌錯先 依架被捕仲多過投降個班，又多幾單跳樓浮屍你對唔對得住啲手足 屌你老母你就五毛

18歲以下

真係好撚抵屌！講完。

咪係
又唔見中大仔投降！！

佢哋始終撐咗咁耐，唔好再屌啦好冇？

又多左人投降

Hello sir

屌死兒登仔投降撚

hi 5毛

好多18以下wor 大把人唔係poly學生啦